我隻貓貓有心臟病⋯⋯可以點做？

琴晚發現貓貓後腳郁唔到 帶左佢去睇獸醫
有隻腳無反應 醫生話無血到佢隻腳 有心臟病
得返幾個月命 我喊左成晚 今日返工都係咁喊
聽到話情況穩定 今日可以出院先無咁想喊
好唔想無左佢 佢3歲幾 係遺傳 咁細個就要受苦
佢真係好可愛 好唔想佢走 有咩方法可以延長啲生命？
想問食中藥 針灸有無用？
我諗住帶佢睇多一間 因為我琴晚睇個間24小時好多人都話垃圾（維多利亞）
我問左好多間都話過完年先開 偏偏係呢啲時候發生⋯⋯ 想問下有咩獸醫推介？

第一次養貓就咁 好唔開心 好無助
但我唔會放棄你 你都唔好放棄 我愛你

加油

延長生命等於要繼續受苦
你都幾自私
貓貓好慘 連安樂死自由都冇

唔走可能都係一種痛苦黎

加油
我自己就睇亞太鄭醫生

佢依家想繼續生活 我同屋企人覺得佢係好辛苦個陣 會比佢安樂死
依家睇左獸醫情況穩定啲 所以先想幫佢治療 睇下有無方法可以繼續穩定

佢收到架喇

都係岩岩先發現有 醫到好辛苦的話 會比佢安樂死

多謝你 佢收到架！
我check下先 thank you

我隻貓都係近期發現咗係心臟病 係心肌肥大症到晚期㗎啦 日日都唔食嘢唔知可以點

希望貓貓會好番 樓主加油！

佢係心肌肥大症 但仲有食野
你睇左dr Julia 未？

我都希望貓貓會好返 多謝你

無呀 要我地餵去太平道留過院 醫生話唔食就要插鼻喉 我地真係唔想咁 唯有日日用針筒少少少少咁餵佢

樓下主同貓貓都加油 要好番！

sorry唔係潑你冷水

我隻貓貓今朝去左
聖誕節時發現有心臟病
捱過左死唔去
以為keep住食藥會繼續到
佢只係5個幾月大

祝福你哋